大陸人收錢落香港挑釁示威者

出場費$4000
挑釁示威者+$1000
被人打+$2000
入醫院+$5000 包埋醫藥費
拎藍色「I ❤️警察」衫+ $5000

陸軍頭 識講多種語言仲多錢

推

推 做嘢